西尾維新大辞展

東京會場 2017.7.27-8.7
大阪會場 2017.8.9-8.21

PV好正好想去